[突發]iOS 11.2 已發佈

如題
iPhone 6S Plus, iPad Pro 10.5 已更新